有無巴打玩開賽車game?

基本上玩賽車game係咪玩pc比較好
我上網睇人玩pc 可以下載唔同既賽道玩
缺點係多數賽車都係英文為主 例子就好似ASSETTO CORSA
入GAME前個SETTING 永遠都唔知點搞好 對車認識又唔大
而且自己部PC主要文書用 都唔會諗住打到機

家用機就每出一部新既 每次要交學費

雖然最近九月出左其他賽車GAME
但好少賽車GAME有頭文字D/灣岸既感覺,主要偏向真實感
上年頭文字D 十週年 枉我期望有好消息 但最後都係唔撚出移植版
搞到自己留左部PS3 得閒玩下頭文字D
如果你肯移D6AA 都好足夠 反正你動漫果D都做哂
街機你出到ZERO都唔知你仲會唔會出到新一系列

各位巴打準備/已買邊幾款車GAME???有無咩好推介
始終係香港玩賽車GAME既人比較少 偏向歐洲人多

用開G29 但有D GAME直情唔支援G29
暫時GT SPORT就訂左 但其餘既仲未吸引到自己買

唔熟車最好唔好玩assetto corsa 太複雜
仲有 logi既軚盤係垃圾

始終家用機選擇少
有錢 一係上T500RS 雖然個波棍的確好吸引

啱啱買咗t300rs gt 同th8a

GT sports 世界第一

另外前排抽中GT SPORT試玩版既巴打們可唔可以分享下
自己就抽唔中

Project car2同 forza點睇?

識玩一定玩rf2, assetto corsa 畫面係好， 但係物理太石頭胎

pc 咪windows 10 個隻forza 6 齋打電腦都好玩既

Arcade style賽車咪need for speed
不過真係好arcade

冇真係揸過賽車好難分邊隻真實d 架喎

Grid and dirt?